［現實題］對朋友你係利字當頭還是義字當頭？

利字當頭
有著數有好處就朋友，佢有難就走夾唔抖

義字當頭
講過一世都係朋友，你有難我都陪著你走

可惜身邊全部利字當頭 陰撚公

義字當頭
羊係我

現實多數係：

自己係負皮，人地係正皮

利申：直接負皮

大多數人會話：我係少數